【長文】黃絲YouTuber收入大公開！

連豬今日帶大家睇下表態之後嘅YouTuber收入！
戴咗頭盔先
以下內容只係連豬嘅所見所聞，
並不代表所有YouTuber。

首先我地睇下大J係19年分享嘅收入：

可以睇到主要係分兩part，
YouTube分紅 + 接廣告。
FatFat啦成五皮嘢！

可惜嘅據連豬所知，
大部分表態之後嘅YouTuber六月後就冇廣告贊助，
連比較知名嘅大J都係近期先有一單遊戲贊助。
只剩下$15000 + 1750 = 16750
一萬六聽落都唔錯啊，仲高過大學生！

留意返，一萬六係要有大J嘅高知名度，
再加上日日出片、有做直播有道尼先有咁嘅收入。

現實係大部分嘅YouTuber連盈利都未可以開啟，

收入除返製作時間練最低工資都冇。

又或者有盈利但被各種YouTube政策影響，
唔係佢地啲片低質素喎！
就算受歡迎多人睇嘅影片，
被黃標之後收入都係第三世界水平。

總結：
YouTuber表態後冇廣告收入，
連影片收入都受黃標問題困擾，
需要依賴光合作用維生。

連豬唔係想情緒勒索任何人，
只係講個現實比大家知。

而更現實嘅係： 低收入問題唔單止YouTuber面對，
香港仲有好多創作者都面對依啲情況，
例如音樂、設計、插圖、文字等等等等。
我地唔應該只關注YouTube圈，
我地更需要關注嘅係香港文化圈。

連豬希望各位繼續大力支援同路人，
等未表態嘅人知道佢地表態後係有同路人Backup，
甚至收入比表態前更好，
唔需要害怕表態。

支持本土創作，光復香港文化！

支持本土創作，光復香港文化！

推

如果想幫啲冇咁紅嘅youtuber 20k follower
市價幾錢廣告費

各位有多餘錢嘅話要直接課金支持呀

建議唔好諗Subscribe數
Sub咗無睇其實係冇用

btw Adsense嘅門檻係1000 subs + 4000 hour view time

但知唔知市價幾錢一次ad

講Adsense?
1000 views 大約$1~4HKD

自己擺廣告上youtube播就唔知

如果講緊youtube廣告收入嘅話大J係話，
10萬view大概1000蚊港幣。

但有幾多人條條片有10萬view。

支持本土創作

其實香港政府唔單止唔鼓勵，
直頭係打壓。
就連DGX國歌都要上連登告急。

其實如果大家有心的不如幫手洗下view
夜晚黑臨睡/ 出去做野的時候將黃youtuber 的片加入代播清單自己放
(頭盔: 好似要720p, youtube 音量要過半, 電腦可以無聲, 唔好背景作業, 可以無痕?)
有閒機/IPAD/手機都可以幫手
利申: 你看下香城教育電視 hktv 有過萬個SUB, 但是VIEW數好多都唔足千
好難上到推薦，做唔到宣傳效果

大家短暫CLS係唔夠的。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我地dgxmusic 個yt channel開唔到營利

但睇返之前之前既各平台收入
有個項目叫youtube 有幾百蚊咁

另外串流平台 播一次有0.01~0.04hkd

[YouTube]請幫埋其他不為人知嘅手足，唔好畀佢地淪落

係，其他youtuber開一定有人比，開live有時都有課金

當然，公子真係走得太前

我已經成日咁loop 香城教育電視啦但如果條條片睇第二次仲count 唔 count view 咖？會唔會當我係bot唔計我啲view 咖

已經唔單止YouTube了，
我成日都覺得大家講話好鍾意香港，
但講唔出鍾意啲乜，
其實香港有好多高質嘅文化創作值得我地驕傲，
Indie都係其中一樣啦，
但平常嘅indie根本冇途徑去宣傳，
有好多高質嘅都冇人知。

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

以後就算係做和理非既手足，
唔該出去用返太空機同太空卡。

無論係咪鳩拉都好，就算你係做街坊都好，
一被人拉左，你部手提就唔會再拎得返。

D狗依家就係瘋狂鳩拉去起曬大家身邊既人際網絡一網打盡！

所以保護自己同身邊人用太空機同太空卡

記得鎖埋sim卡

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

本土不嬲少錢嫁啦，想多錢咪叫佢講英文，吸引外國人睇啦

係香港做本土市場反而係小眾，唔會覺得好奇怪咩？

推呢句
支持本土創作，光復香港文化

推
停止批鬥

我愛香港。

支持香港文化圈
利申happy kongner打手

你搞笑呀？ 都講明要做本土市場

俾廣告費youtube 賺不如買10部手機自動loop

弟兄。

所以有部份遊戲YouTuber都洗底放棄左
不過連登仔只會話係反骨仔,事實上YouTuber就係廣告收入佔最多
大陸一定會封殺黃YouTuber

加埋香港人連8蚊WHATSAPP都屌老母
會課金既人根本好少
大把人表態過,但咪又係睇大J依類大台
仲要個大J有本錢,細YouTuber有撚咩
最近仲比黃標搞緊

我整黃藍Youtube list嗰陣發覺，
其實係超多5000訂閱以下嘅channel，
好多都有心。
普遍人鍾意速食睇吃喝玩樂，
再加埋個演算法限制一般都接觸唔到唔同類型 / 其他細channel，
小眾題材嘅更加難做起。

作為用英文多嘅我
喺YouTube真係無心機再做
已經唔為錢
但都仍然WFC

廣東話個市場已經好細 再加埋小眾題材
如果咁樣落去
想靠youtube搵食可能真係要講英文+唔表態

巴打，加油。

講英文已經好多

其實有冇方法幫下5000訂閱以下嘅YouTuber

達狗啲廣告多撚到
fifa仁王三國志又有EA/Sony長期泵水比佢
唔怪得達狗一直關注

真心希望香港人可以多啲懲罰下香港文化圈

但Subscribe左你先會有更多機會接觸佢既片, 同埋Subs之後應該會影響到其他人推薦影片程度,
長遠Subs會有好處

用無痕, 同埋得閒清除下紀錄，等其他熟youtube 戰線的手足講多de

其實最主要是洗view，吸引較中立/ 淺藍的香港人看（view數少的片你自己都唔會禁入去la)，從而做到FC及宣傳的效果

見到用道尼，光合作用d字就知係弟兄

我暫時做嘅都係睇多啲channel，
揀啲自己覺得正嘅片嚟係IG真心推薦。
始終盲目地cls唔會幫到手，
cls完之後你唔睇都冇用，
只有真心支持先會長遠幫到手。

YouTube 音量要開？
我日日播足24小時，不過mute YouTube

想知 真中立．旅遊達人 mingjai 月入幾多最近兩個月的話

去電話電腦鋪開嚟loop

其實好多人都係sub左唔睇
仲要加左黃標政策
做youtuber表態就好似勇武手足咁
人地讚完型咪畀人當condom囉
除非係本身都家境好或者好似大J Sunny咁出名

聽過係要過半音量先得，
詳情我都冇研究。

只有你真心鐘意嗰個youtuber嘅片，先會有動力長期睇落去
唔係話subs冇用，係話緊追subs係本末倒置
Engagement (view time+like+comment+互動)先係價值

Socialblade參考下囉

佢簽埋入CCTV，唔洗為佢擔心。

push

大J呢條片好耐, Happy Konger有條片講過佢哋每條片收到幾錢, 靠adsense生存唔到...

mute極有可能check到
音量過半係傳言，個人認為唔可信
因為volume可以響部機較，可以響耳筒較
youtube音量唔過半就唔計view係唔make sense

ps: youtube做野唔一定係make sense

所以成日見到啲分化撚係度狙擊大J
就覺得好笑 以為做YouTuber賺好多？

btw其實刷廣告View都係幫YouTube賺
佢所有收入都抽三成
所以最好嘅方法係另外開patreon嗰啲
大家有能力嘅就課下金

其實黃youtuber可以起lihkg問人想拍咩類型既片 當連登係目標群眾，主要做連登仔生意，然後連登仔睇完覺得OK就再介紹其他連登仔睇 ，

你見依家好多新channel
話做文宣
真係睇唔透佢哋為咩
又多班人要我哋支持
邊有咁多時間刷views大佬
我唔係話咁做唔好
而係，個市場都飽和咁濟

睇晒個post先

愈來愈多youtuber

僧多粥少
最終都係要靠會員制先搵到食

我明你意思, 但subs既意義係在於比機會觀眾「發現」到條片, 至少比個觀眾選擇睇唔睇, 對youtuber黎講起碼多一個機會

btw有野想講，大家唔好留言只係留句CLS，多D留下關條片既事討論下會好D

反而唔應該問，係應該做自己擅長，覺得自己做得好嘅野
人人都做同一樣野唔係出路

Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

首先大家要改變一下言論，
多包容比意見。

一年五萬好少

Tui

開patreon隨時俾人屌到飛天
你估個個都好似呢個post嘅巴絲咁咩

巴打你個黃係邊個黃。

呢個資訊型手足好比心機岀片

得3k sub
樓主見到幫手pin一pin比手足睇

Patreon俾錢一定要買相嘅咩

幫推！

其實...
樓主就做緊一個平台等大家容易d發現條片

我唔知youtube推薦嘅演算化，但我認為同subscribe 數係冇乜關係

時代唔同咗啦
燒生、趙博、周庭都開咗啦

推啊！！！

所以成日唔明嗰啲有10幾人嘅channel (e.g. 啱channel, 小薯茄)嗰啲係點run點養人

條友分化撚黎
起下佢底睇下佢呢個po啲留言
係度搞事
Patreon一定要買相？

呢個真，推一推先

屌你收皮啦
正經討論緊拍YouTube吖
買乜鳩野相 你老母有冇教你識字

請大家唔好再回覆依條友
明顯假膠想side track個topic

應該有正職。

推推推

Happy kongner我地要好好保護happy kongner

推，要俾多啲人知個情況。

多謝各位幫推。

講咩事實 依家講緊黃色YouTuber
你攞啲電子雞出黎做乜鳩？
答非所問就死番入你老母個臭閪

邊撚個民主女神
你老母就做雞女神啦五毛仔

唔好覆佢啦，明顯引戰

5萬幾算多啦 好多人都搵唔到呢個數

5萬幾係抗爭之前條數
抗爭開始之後已經冇乜廣告收入

lm

燒山係最賺錢youtuber

課金

唔好慳啲like呀！慳黎又唔係有寶！比手足啦！

聽住米迦講錢果果陣真係眼濕濕

零嘅一百倍都係零呀半澤

抗爭仔

主要係遊戲界YouTuber廣告唔係大陸GAME就係大陸設公司
當然實有公司唔介意...某YouTuber表態前8個廣告.表態後半年得1,2個廣告...
收入大減8成之後都UP過下有D後悔
希望你地推一個YouTuber前問佢想唔想先
好似達哥依類高名氣點解死都唔敢講直接表態

睇下還願事件就清楚.祝你地成功啦
廣東話唔多人會專登學...加埋題材

你自己窮就收皮啦
我有錢鍾意攞去叫雞攞去燒關你撚事？
你估個個好似你咁錢都唔多
課左一個就唔可以課第二個？
你老母就失敗啦生到你咁嘅智障單細胞生物
同一時間剩係做一樣野 連豬欄啲豬都不如

都話 你自己窮眼界窄就收皮
你會唔會抗爭左就唔扑野唔打飛機吖
明唔明有啲野係冇衝突架傻閪

有人跟你搵食就
睇下大J食個沙律有幾多錢,仲要唔洗還
佢阿哥藍店都冇事.我擺撚明J住依單野架啦

我都一直覺得4000個鐘先係問題
真係搞唔掂
我每日都有去黃channel cls加睇片
希望對個圈有幫助
暫時我自己90/4000
無眼睇

你老母藍絲使唔使捉撚埋你去打靶

無乜錢 但會盡量睇晒黃youtuber所有片同廣告

PUSH

比啲高質留言都幫到好多。

係咪真係幫左手足 要供晒佢地名出黎你先信
有好多野低調唔講咪算 你唔撚信就唔好忽

唔岩聽就分化撚
你問條大J做過D咩先啦
課金咪又要抽收成...你估100%收足
再講一個廣告=80個人課100蚊
問下香港有幾多人會課100蚊先啦

我係分化撚

好多youtube channel都係一片功成
1條hit咗就夠4000小時
你做遊記就比較難

討論緊黃色YouTuber課金
你就轉移話題講啲賣相雞
Patreon只係其中一個方法
你唔撚鍾意咪用Payme用轉數快囉
明未吖弱智仔 睇下樓主個topic先出黎吠啦

898啦分化撚

當興趣拍片,搵個位UP野OK架
個市場飽和左.除非你好特別啦
但香港題材......

做過啲咩使撚同你啲失敗者交代咩
你當自己邊個吖

哦

咁都有罵戰。

10有9都拍黃店食肆
真係迷茫

課金抽幾個%咋傻鳩
唔識就上網搵下資料先衝出黎柒

你開得YouTuber嘅po就要預左有樓上嗰堆引戰狗

pish

暫時都諗緊點脫離舒適圈
最想係7成遊記 3成其他
不過我而家少片就真既
彈起機會率都當然少
慢慢努力

岩呀,大J哥係藍冇事
其他既屋企人係藍就唔得
雙重禁制撚88啦

咁點解你一句關事就關事
想問蕭生點做ig女神

傻鳩

我專登既

都話你老母係藍使唔使捉你去打靶？答啦弱智仔

我老豆

開頭sunny未出名係連登開POST都比人屌抄日本YouTuber
搵個夾到自己既風格試下改變
衰左冇成本既

Youtube好似所有嘢都係抽三成？

愷哥四蚊時薪
啲片咁比心機 大部分黃標哂

連登仔就係唔明或者實踐唔到一樣野
「千萬別跟豬打架，這只會讓你變髒，卻讓豬樂在其中。」

Push

係 所以話可以試下用其他方式課金
好過俾YouTube賺

樓主打中國拼音 屌你老母

Konger真係幾高質

米迦負數添
買書D錢都賺唔返

Kongner

轉在大陸人幫你評肺炎一律黃

版權果度先係大絕，出影評都可以俾人黃標
我又奇怪果啲幾分鐘睇曬成套戲嘅channel係點生存

happy konger其實好比心機整片
娛樂至死
韓國簡史
台灣簡史
路西法效應
大家怕悶較1.25聽下都好
訓唔著聽下都好
點都會學到嘢入腦
利: 有認真聽，開始想借/買啲書黎睇
佢地令我覺得睇歷史人民哲學類書有助了解各國地緣政治，政府每個政策背心嘅動機等等

有Youtuber 訂閱5萬人，都話自己有3至4萬收入喇喎。
佢成百萬人訂閱，相信剩廣告都起碼過20萬收入。

成日聽到人講香港冇文化，香港題材冇得做
其實並唔係咁，拋舊磚畀大家

1. 港產片
香港有幾多講電影嘅頻道？
好多後生仔冇睇過香港黃金時代嘅電影，但冇人講
2. 動畫
香港雖然冇乜原創動畫，但香港其實連動畫講解評論都冇
（其實係有，但清談形式做唔起）

與其話香港冇題材好做，不如話大家慣咗聽，冇諗過香港都可以做

其實一直唔明片長有咩問題，
分開睇都得嘅姐。
利申 我當電台聽。

邊個？

電影：
Sam先生

動畫：
Storyteller

明明評論就唔會侵犯版權 認真講套戲就要中
幾分鐘嗰啲冇內容 又冇學術價值
原條片放入去又唔中 CLS

有冇可能黃店（eg食店)直接sponsor /落廣告。

其實除咗YouTuber
好多本土插畫師都好需要大家幫手....

佢哋好多都有份畫文宣
大家可以行多步CLS
(follow佢地 like comment share )
佢哋某啲收入都係嚟自自己嘅product/freelance

去IG打 hashtag #黃色文創圈
就會見到好多本地插畫師

依度LIST咗一堆本地插畫家

我都有share插畫家，
但人手有限，update唔到咁密。

支持還支持
都要創作得好先得㗎
有好多都係唔算吸引，點搞？

抗爭仔
抗爭仔
抗爭仔
抗爭仔
抗爭仔
抗爭仔
抗爭仔
抗爭仔

所以真係希望大家支持本地插畫師
Like comment share follow
對佢哋已經係好大嘅鼓勵

有人食得多d關我撚事，商業社會黎架

唔係要魚蛋論，我唔係要拎走人地嗰粒
我相信香港人有大把「魚蛋」
只係要有質素嘅youtuber有魚蛋食

畀正面意見

已經好中肯喇喎Ching

其實我會想SAM先生做劇透影評LOL

唔明冇拿拿點解講 "中肯"
真係覺得冇得改，點都係唔好嘅咪唔睇
冇責任架

認真，睇完比下意見，
真係唔鍾意唔好勉強，
搵啱睇嘅支持，
睇片都要時間有成本，
冇必要同自己過唔去，
我全部share嘅都係睇過覺得ok先share。

咁係咪要支持番達哥

個人意願

大家支持返自己認為正確嘅路，好睇嘅CHANNEL就得
IG：
TG Channel：

利申 我睇黃youtuber片加睇哂佢地啲廣告

大丁本身大把錢啦
呀哥開公司楂波子
你少同佢擔心啦

文科仔，唔識。

我會覺得自己整PLAYLIST LOOP仲實際
可以揀返自己支持嘅youtuber
可以揀返有廣告嘅片

如果有公開 playlist，youtube可能會detect到spam

唔需要應佢，條友係黎搞事
如果個問題係響個市場度，我地要改變嘅就係「人心」
所以先要搞「香港文化圈」

衰在有人可能到依家都未知我地係打緊仗
剩係覺得條片唔好就直接dislike
都算，仲要經常嚟
唔通劣質必然係罪？

我作為直播英文片為主嘅YouTuber真係要派一句：
small YouTuber? who fucking cares?
呢啲心態真係唔要得，咁玩法，當YouTube圖書館係咩？

我睇過好多不同類型嘅創作，
暫時嘅感覺係香港創作水平係幾高，
但冇平台宣傳冇人識，
就算高質創作都好少人知，
所以我先會想整分享平台比多啲人識。

其實高唔高質好主觀，
只要reach到夠多嘅人自然有人鍾意，
繼續努力！

都想知其實觀眾有咩感想
不過暫時比較少留言
暫時每條片都學習緊
邊學邊整

多謝你解答得咁詳細

佢本身瀨左共大把 B2B生意啦
呢排密密出長片
月入又上返六位數

影片係咪應該由創作人去諗點吸引觀眾呢？
淨係識叫俾正面意見只會更加令人反感
如果你同樓豬係同黨希望你啲拍檔可以見識到你嘅質素

教學相長
時代唔同咗啦

好多反送中MV都唔夠view

唔好直接課youtube
食水好深
有收手續費

首先like同dislike係唔會影響條片嘅推廣
你可以google下佢個algo
另外我諗你講嘅直接dislike情況應該好少發生
起碼我唔會，唔鍾意睇走都走唔切啦，仲㩒掣

真 佢地唔開patreon住係因為仲頂得住
唔想大家好似施捨咁

唔應該話「正面意見」嘅，
我覺得屌都冇所謂，
但睇你出發點純發洩定想佢改進姐，
事實上普遍香港人都傾向鳩屌 / 唔留言。

都係嗰句，唔好勉強自己，搵啱自己睇嘅繼續支持。

啱啊，等觀眾同你反應點創作啦
慢慢等下，時代唔同咗

達狗仲要係電競理事
Fatfat啦

巴打,你心態上一定要隨心同為興趣...
由其係香港搵食好難..台灣拍猫狗唔會比人屌
但香港一定會屌你拎嚟搵食
心態上唔同,頂得住比人屌先整到落去
有冇關鍵字等我搵下.遊記我都岩
想去旅行

我都同意創作者有好大責任，
觀眾係輔助嘅姐，
有留言反映當然好，
冇嘅創作者都有責任自己改善。

銀行戶口聽某YOUTUBER講
課得太多會話你係商業封AC,佢地會叫課youtube度...
唔知真定假

唔清楚，不過直播食水深係事實，
除咗payme都仲有好多其他道尼平台。

咁我一開頭已經好聲好氣講唔太吸引
都俾人叫要俾正面意見
我都係想支持你地做好啲先留個comment
又要河蟹一定要盲撐？
俾個中肯意見作為過路人未睇過問心已經好撐你地

睇你點理解「正面回應」
其實我係偏向講「友善＋建設性嘅回應」

事實咁講，罵黎冇用，屌黎冇用
因為畀人屌嘅挫敗感更加阻止進步
唔係有道理就可以說服人

先前大堆dislike
令整體rating(600幾條片)得翻23%
仲要唔係平時嘅可能性dislike
劣質都未去到咁低比率阿嘛

唔好咁玻璃心啦，諗下點改善啦好嘛
申利我冇份㩒，同我講都冇乜用，個市場係咁

支持本土文化
原本文化界已經好難生存
希望光復左既香港文化界地位加強

本土有撚市場

早兩日睇燒車條片講
佢地呢個level嘅youtuber
一個月youtube淨係搵得一兩千蚊
連租都交唔到的我

就係無先要做開荒牛 課金頂住先 希望本土圈多啲廣告

「有好多都係唔算吸引」係你心入面嘅想法定係你打出黎嘅意見？
即係你個問題，可以係「我覺得條片唔算好，我可以點樣將「唔算吸引」依個意見正面地表達，令到條片變好。」
我唔係你心入面條蟲，我係唔知你指緊乜。
所以我前面係睇唔明你講咩野"中肯"

而所謂嘅"中肯"，係有碗話碗，唔係客氣說話

根本要全民大j先撐得起

有料嘅utuber可唔可以轉用patreon，就算最少係2蚊美金一個月，佢地都比較穩定啲賺到錢

負擔到嘅隨心支持啦。

其實happykonger真係可以用patreon，佢地啲野我越聽越覺得有料。而家冇工返呀，遲啲返返pt都可能都會課下金

啲人持住「我無責任建議你乜乜乜」
令channel根本無得知要改乜
只可以自己搵改進方法，要係咁估衰乜
仲未計啲戇鳩仔恥笑一堆dislike
畀個建設性嘅建議只係舉手之勞都唔肯
人地梗係寧願收皮喇，仲做咩
(仲想諗住將來有高質野 )

蕭生patreon好似差唔多兩萬人
一個月幾十皮

有名氣同穩定fan base嘅youtuber應該join patreon

蕭生 吳志森同趙博都好成功其實值得一試

咁有Ｄ意見係真係畀唔到
都冇玩minecraft，唔通叫你唔好玩咩

痴撚線
你做得公開影片就咪撚咁玻璃心啦
我仲要諗到咁撚仔細先可以同你反映意見？
你冇撚嘢啊？我見你話自己係黃youtuber先入嚟同你講下
上面咁撚平和同你講，你唔撚受你自鍾意啦
唔同你迫撚到我同你睇咩
就算食黃youtuber條水撈得下，遲啲淡咗你一樣要諗點吸引觀眾
做到你咁撚玻璃心，連唔算吸引都接受唔到，你不如摺柒咗佢啦

趙博做學術研究勁有心 值得支持
蕭生咁幫台灣手足 一個月俾四十蚊佢好應該

咁你冇得迫你同你檢討㗎嘛
你繼續咁諗都冇用，但90%嘅人都只會咁留言

唔知你講緊乜, 你係咪搞錯咗user名/覆錯人?

趙博雖然同佢立場唔係完成一致亦都有啲位唔係幾滿意，但佢每條youtube片都好認真，唔係吹水

討論唔到，完

無本生利
廢青都五皮幾一個月

都有d意見嘅
1. 唔玩minecraft嘅係完全唔明你做緊乜，講解多d
2. 可以做多d縮圖，原來你有ｄ片唔係玩緊minecraft
3. 直播片好容易好悶，好考你個人說話能力，要練

啲人唔想睇 就算條片三十分鐘分成三十條一分鐘嘅片 一日睇一段 啲人都係唔會睇
啲人慣左睇娛樂片
港豬唔會睇

所以唔明而家點解個個都話做utuber
你有好獨特嘅題材都還好，如果唔係內容又一樣又分薄晒自己友嘅收看時間

曱甴近平推

終於有建設性嘅意見喇

要洗view嘅話
用正常網頁版就每次播完清history/cookie
一係用無痕
唔可以login 因為每個ac只計一次view
唔可以like/dislike條片
唔可以飛廣告
唔可以快轉/倒轉/stop
唔可以擺落播放清單loop
畫質720p或以上
youtube音量最好7成以上 電腦可以無聲
嫌麻煩就去google打「刷mv」有其他教學
建議可以搵1-2條片集中火力推上去先
利申 追星學返嚟

支持本土創作光復香港文化

有用
有冇刷view time嘅方法?

支持

你都on9 拿 講明唔係想幫youtuber
但係片器材唔使成本既 拍片內容呀買game都要喇掛
個個月有廣告既 剪片唔使時間既
都未講比較top個班係請人剪

為香港人發聲抱不平，值得支持，也可算是黄色經濟圈一部份。

改變咗某啲香港人心態先其實做Youtuber真係唔易，有時啲片唔多人睇，但好用心製作，卻好多人因為低views就話垃圾，完全漠視咗創作人嘅努力。唔通個個都拍mainstream 野先叫好Youtuber咩, 仲未計Youtube Policy咁西

香港創作業真係收皮啦
垃圾政府唔重視
連香港人本身都要求多多 郁啲就踩
唔會識欣賞
對人唔對事

呢樣真係無撚計 好多人睇唔會周圍搵
只係睇youtube推介 / 多人睇佢就睇
另一方面有人埋堆就有資源同埋多d知名度
同埋年齡層開始低 d狗屎垃圾都俾人捧到上去
笑波子圍內個堆就係人版

你都得
成功左話我知

P牌推唔郁

啱呀 自己有玩下Youtube
好明白Youtube香港有幾難做

之前想搵下有冇人講香港啲奇聞異錄，搵就搵到, 但唔高質冇睇哂。

仲有，香港好似冇咩音樂片，做cover又好，玩樂器又好，質素好一般。

唔係冇人材，只係花時間花心機啫。

佢依加仲要成日畀人黃標咗氣片收唔到錢

本地音樂可以睇下wow and flutter

後生都有班有能力比到5美金一個月嘅，你食餐飯都60蚊時，5美金對一個有pt嘅大學生算係咩

我暫時聽嘅Indie都幾好喎，
我最新share嘅兩個indie係真心覺得正。

唔單止唔重視，直頭係打壓。

問題係你想維持黃圈你又唔想付出

難聽啲講都係等收皮喎你諗下黃標個system 咁on9 只會有越黎越多人放棄。你唔實質比錢支持，其實只係睇個YouTuber有幾堅毅架咋

一日一條片, 仲要每條五萬Views先得萬五蚊人工

打機片應該一蚊都唔應該收到

話時話
有人的確喺我某直播講過呢句話
心諗：你乜撚料，咁都噏得出

但係可唔可以有返質素?

支持香港本土YouTuber
亦都請支持新晉黃圈YouTuber高手紹

質素係差啲
但衰在啲觀眾無品
點知改乜過

咪玩啦
大J閒閒地月入五萬啦

香港生活成本太高, 好難全職做YouTuber
除非屋企本身有錢
或者重喺學生
要Keep住成日出片 真係好難

download三樣嘢落chrome就得

人血饅頭都唔易食架

洗view前麻煩先訂閱咗先，1000訂閱都無嗰啲你點洗都無用

我唔係真心在意畀人WFC
零rating好過畀人嚟攪
因為曾幾何時真係有班無品觀眾走嚟我條live dislike同恥笑
我明我唔改啲質素會注定畀人WFC

如果品質需求嘅標準越高
直接令少啲嘅越難跟得上
咁叫咩黃色YouTube圈？

藍絲利用youtube去洗自己人腦幫自己做嘢達到政治目的

黃絲利用youtube純粹令youtuber賺錢
對場運動毫無幫助

不知所謂

簡單咁講，黃店難食你都唔好意思叫人去食啦
黃色經濟圈唔係救濟圈
最多只係令大家接觸到你個channel
之後完全係靠你自己，唔好諗住掛住黃嘅名就有人賣帳

每日1片 每條10分鐘 插3-4隻廣告 平均5萬views
如果全部都無黃標 我確實地話你知 只靠adsense都最最最最少都3xxxx港幣以上

建議每個youtuber都放自己差幾多hours of view出黎 我地幫佢完成佢 解唔解決到？

個人認為冇意思，
你唔係真心鍾意佢啲片，
之後都係唔會睇，一樣收皮。
最好都係自己多發掘多啲channel，
揀返自己鍾意嘅去支持就得了。

或者科勞我地我地定期推薦。

借位宣傳下自己channel

鐘意programmer一齊入黎傾下計
code齡一年左右
黎緊會keep住出片~!

暫時呢條片最受歡迎

開聲但插耳機播然後掟埋個耳機一邊

黃圈幫手cls

近排見到好多黃店告急所以都想出分力
黎緊會積極出更多
希望同路人可以多多支持，比下意見

跪求subscribe ，互相支持

catgirl 夠少人睇啦
人地全職做左成年
份糧仲要分比呀ken
佢地都無嘈過
樓主嘈乜柒?

pushhh

推推推推推

之前開帖都試過比人鬧
無所謂 我無收過1分1毫
佢地都無我辦法
無特別睇開邊個
我唔只睇旅行片
咩片都睇 學下d剪接手法
剛剛po左條數碼暴龍新片
試下反應

數碼暴龍 我岩
最近先玩返PS GAME

ps1？
好多年前啦啵
條片有我個樣
所以貼條channel link
係講暴龍機 你有時間就睇下啦